韓國少女漫集中討論區(1)

屌你老母真係好撚好睇
韓漫專玩穿越,惡役,逆後宮,宮廷,中世紀,皇室,公爵
岩岩追緊套惡役只有死亡結局

唔夠喉,漢化同英版都得24
有冇人知邊度有小說睇?
韓漫同好者係度討論啦

其實套野完左未?
想同大哥
不過直覺話我知應該係同太子

估到係太子啦
咁撚唔同類同霸氣,仲要一開波仲傷埋女主,家族都結埋仇,老豆都憎佢
最撚戲劇係佢啦要寫, 其他人咁撚易攻略
大哥二哥又話好撚憎,幾下野就升哂上黎,傲驕黎,得幾%已經咁好
20%咪愛死佢
剩番一個0%都咁撚溫柔冇咩好講啦,一個就咩奴隸騎士,低級人都唔會係男主啦

小說有幾長? 漫畫而家幾多進度?

我買過一次only
又唔識韓文
個陣條友話會譯哂,其實只係20蚊,睇哂一套

兩個大哥太簡單肯定唔係主角啦, 太子背景仲痴痴地,要攪到佢正常瓜

我又唔會回不到

兩邊都仲有睇,日系有日系既風格

btw,點解咁多惡役,幾時開始呢個係一個類別

咩事會變左一個系列, 不過有好多掛羊頭, 根本冇咩惡,而且一黎到個世界就已經唔係惡,完全係好評爆分,唔係由惡慢慢變善,大家慢慢中意佢

係咪有d係現代背景類?
韓漫只中意睇古代,皇宮個種好正
現代類霸道總裁個d唔睇

搵到英小說
而家105
漫畫去到20幾
差之5倍進度
屌等佢幾年都未畫完

而家心大心細
唔知睇唔睇小說好
漫畫好正，我試過追小說後就唔想睇漫畫了，知道劇場差好遠

我意思係知道劇情後就唔想追漫畫

個網d漫畫好似一般
個大陸酷愛仲多正野
其實d韓漫究竟係點架,點解咁分散好似呢度有d,個度有d咁

仲有惡女的變身都好好睇！啲劇情係咁反轉，有種意想不到嘅feel，畫風又靚又華麗喺WEBTOON到唔少少女漫都好好睇

人地有唔同的正式平台俾作者自己選擇係邊到刊登，你拎個偷哂所有平台作品的盜版網比較然後話後者正好多

中意d 女主慘慘地,又窮個類
有冇咩推介

屌你正呀喂

漫畫而家先到20集到, 咁既進度起碼都要畫到200話

有冇一開波男女豬就結婚既推介?

睇得太多轉生韓漫會成日撈亂曬啲劇情
最近一口氣睇咗嚟幾套
-穿越成公爵家的女僕
-惡魔王子的救贖
-被廢棄的皇妃
-阿黛爾的冷面公爵(已完結)
-Lady to Queen
-Lady Baby

少女韓漫：假扮皇帝未婚妻
女主一開始真係窮到無啖好食

估唔到連登都有同好嘅人
惡役只有死亡結局真係好撚好睇 但係漢化得好撚慢
睇咗劇透 男豬係皇太子

另外，今天也在求皇帝和我結婚 都好甜 好好睇

呢套野係bilibili睇緊有40 幾集

惡魔王子的救贖好睇
有朋友介紹睇 某天成為公主

穿越成公爵家的女僕

呢套小說都睇哂了
養大正太做老公

畫風好靚，但缺少咗ff空間

啱啱睇晒 好想睇埋佢今年出個本番外篇

希望可以有出版社代理中文版
短短地4本完好啱試下水溫

瞓唔著9禁漫畫睇
禁禁下搵到呢套
甚少睇韓漫
屌 真係好撚好睇

上lihkg睇有無韓漫推薦
咁啱有po講呢套
要睇小說了

睇到劇透
無站錯隊 yeah

劇透少少比我唔該
想知阿大哥係咪好仆街，定係５個攻略角色都其實中意女豬
好想睇同大哥甜野

自從睇左全彩漫真係返唔到轉頭

-暴君配惡女
-公爵的契約未婚妻
-女王的手術刀
-不要小看女配角
-黑髮公主離婚作戰
-再婚皇后
-重生小公主生存法則
-重生為魔王的女兒
-魔女的逆襲
-我是這家的孩子
-反派父親的攻略指南

再婚皇后真係睇到我好嬲 幾時先離婚！
Btw 推介今天也在求皇帝和我結婚！

睇到隻拉屎塔就嬲
岩岩google左你推介個套同反派父親的攻略指南係同一套黎
今晚睇#1嗰套先！

推介一套

唔知算唔算少女漫, 但女主角真係好型
幾中意呢種, 強大,堅定, 帥氣女主

最鐘意某天成為公主
畫風一流

爆seed用咗成日睇完惡役嘅小說

請問各位有無已完結嘅推薦？
準備睇樓上推嘅阿黛爾的冷面公爵

有套我幾中意，完左
新娘的假面
而家第三季做緊，但二季完已經講完第一代既故，而家講緊佢地既仔做主角

「反派女主的時間沙漏」呢套漫畫版搵到英文翻譯，最新個幾話都好過中文機翻，唔使上bilibili睇，
英文版小說翻譯完，唔使每個星期等更新。好感動

另外仲有呢套都唔錯「惡女的二次人生」，都係睇英文翻譯，
追完漫畫最新進度去搵小說劇透，結局甜到好似食咗十斤糖咁
好想睇正版中文小說

始終呢類型條漫都係for手機/tab睇，可能因為咁有時個空白位會覺得太多同背景有時會畫得比較無咁仔細。唔係套套都啱胃口。
不過最主要都係睇畫風決定啦

另外 我淨係搵到惡女的二次人生一集嘅漫畫

「惡女的二次人生」小說呢度討論劇透:
有好心人買咗書之後譯咗少少後面劇情。

依套好正養成系教課書級別

小說係邊到有得睇搵唔到

推薦兩套
1. "Truthfully, They Only Remembered Her"
사실, 그들은 오직 그녀만을 기억하고 있었습니다
小說完咗。呢本好似未有中文，英文漫畫出咗10集。
女騎士打完勝仗退休返鄉下想同細佬過平靜生活，給果皇太子/魔法師/騎士團團長(唔肯定個職位)/祭司全部總動員出動追人
而家睇漫畫暫時魔法師領先一個馬鼻，已經追到去鄉下，下集應該見到女主角了。

2. 「成為暴君姐姐的生存法則」
폭군의 누나로 산다는 것은
"Living as the Tyrant's Older Sister"
漫畫好似有中文但出得好慢，英文漫畫翻譯出到差唔多跟韓國最新進度。
呢套姊弟互動好好笑exact7ly係當對方都係仆街咁。
細佬同女主角係同母異父，所以女主角雖然係平民，但故事開頭細佬（11歲）繼位做咗皇帝女主角都有份封為公主。
皇室仲有一個八婆公主（同細佬同父異母）同皇叔，成日想陰9主角兩姊弟。
漫畫最新一話戲肉，英文劇透女主角終於開始同個八婆公主正面交鋒，公爵男主角同皇帝細佬連成一氣對付皇叔。
希望快D可以睇到個八婆公主仆大街

英文版第二季已經翻譯完，第三季要等3個月後先出。

小說好似同漫畫發展唔同，唔知有無人可以劇透下

邊度有得睇英文版

用英文keyword搵下" Who Made Me A Princess"

呢套漫畫連日文版都有唔知有無機會見到中文版出

伊傑契爾都算係好仔啦，feel到唔對路就同珍妮特當口當面講清楚。
遲係遲咗D但都好過無

諗住搵小說版竟然見到連登有人開po
而家畀人劇透哂

韓漫好似好多呢啲穿越做惡役嘅漫畫
由前一兩個禮拜睇咗套穿越做惡役嘅動畫挑起舖癮之後
而家webtoon已經不足以應付我嘅胃口

樓上推薦嘅大概一半都有睇過
暫時除咗惡役只有死亡結局係中意
就係Beware of the Villainess
雖然小狼狗男主(?)唔係我杯茶
但畫風同劇情都幾好
不過如果要面紅心跳嘅場景可能冇，已經完全當佢係搞笑漫畫

btw全彩漫畫真係好正

邊度有沙漏小說
好好睇，睇哂bili機翻一舊舊
漫畫到49

Wattpad有全英
真心好撚好睇！

where

係咪已經出完哂?

女豬用個沙漏係咪縮減壽名, 睇漫畫15歲成個20歲咁樣

你地係咪用百度search點會搵唔到英文版
韓國少女漫畫好在好多都係小說改編，漫畫睇到唔夠喉可以搵小說

唔多知d 漫既英文名係咩

沙漏女主角個樣15歲就老氣橫秋
另外一套「我是這家的孩子」就啱啱相反，
女主角細個被人虐待發育遲緩，一出場12歲個樣睇落得8歲。
之後騎士男主角個樣中間有幾話又有d變形搞到睇落勁老企埋一齊真係要call FBI
明明兩個人都不過係差6歲好彩後期無再出事，keep返個靚仔樣

唔講以為個騎士大過女主十幾年 老豆同個女咁

Btw再介紹一套「網絡小說的法則」都好正

推薦
1. 你的告白已簽收
第一季完咗 等緊第二季

2. 超能力侍女
女主角周圍用超能力去幫人

3. 惡女會改變
畫風冇咁靚但個劇情幾正
目前出緊第二季

漫畫而家做到小說邊度?
個公女好似都唔中意太子,只係想利用關係
女主幾時先會威番次,大家知佢勁?

「反派女主的時間沙漏」漫畫而家大概去到小說1/3左右進度？
睇下有無其他人可以劇透

另外「惡女的二次人生」真係好好睇，漫畫進度快過小說。
睇哂劇透都勁唔夠喉

收復到個咸阿哥
正喎
咁個妹既戲份係咪就到此為止

公爵大人為何這樣 畫風幾靚
睇英肉漫畫 最新79話好虐
但睇左小說劇透話之後會好甜

沙漏有冇漢化小說?

有冇人睇過under the oak tree？最近出咗漫畫 好正

漫畫得7集都快過小說?

呢套有英文正版代理了

惡役只有死亡結局真係好睇到癲
見到呢到有開post超感動
仲諗住即刻share wattpad 條link比frd睇但消失晒好sadd
我都想搵其他source導啲frd入坑

我都追緊幾套 但感覺全部都有排追

打 惡役只有死亡結局 英文 death is the only ending for the villain 就有

謝大大
可惜佢都仲出緊
如果有完結左嘅link就好了

女皇的手術刀

被廢棄的皇妃

兩套都好遠,可以追下

而家暫時淨係知「某天成為公主」同「惡役只有死亡結局」韓文正版漫畫黎緊都會停更放暑假，
希望早日見到新Chapter

睇到18
個老母好似好仆街但又好似都關心個女咁
究竟好定壞架
個老母係咪都死左

睇79話睇到哭𠹌左...
Btw小說係咪完咗？

睇到18係指漫畫定小說?
我反而想知你邊度睇得出個阿媽有關心過女主角
個阿媽點睇都不過係一個淨係識得情緒勒索嘅痴線女人

反派小姐的男主人公 好好睇 甜到糖尿

漫畫荒
差唔多睇哂

依家睇緊WEBTOON 看臉時代 幾好睇 幾好笑

推薦一個方法可以下載Wattpad上面嘅小說(txt, mobi, epub都得)
Calibre + FanFicFare Plugin 可以直接貼條link就下載到。睇下有無人需要。

睇咗一段時間韓國少女漫，都講下唔啱胃口嘅。
吾之砒霜，彼之蜜糖。如果講得唔啱希望高抬貴手屌細力D

1. 阿多尼斯
畫格太大，對白太少又唔夠內容，成日三兩下睇完就要不斷碌碌碌
角色有好多面部特寫但我覺得係用黎補返個背景，免得睇落咁空白。但佢一特寫又會畫到角色個樣變形走樣
故事內容同畫面個違和感太大，勁出戲。
對戰畫面睇落係高手用劍對決，但過招畫面勁少又無畫出黎，睇落勁易戲。就咁一閃兩閃就打完，仲要女主角成身血但件衫連條大D嘅鎅痕都無
睇到第3/4集見有魔法同神族出現，但個切入方式係零舖排同好突兀（個阿媽死前突然自爆哂全部野）加上畫風唔啱胃口就無再睇落去了。
應該係目前最快棄嘅韓國少女漫